支那政協倡去掉殖民符號由地名道路開始 促激發幼兒愛支情懷

全國政協在北京舉行小組會議，審議政協常委會工作報告。早前有120多名「香港特邀人士」被列入第十三屆全國政協委員名單，當中政協委員佘德聰今日建議，中央政府應在合適時間，促使特區政府去掉和減少殖民政府留下的符號，例如由香港的地名和道路名開始。

佘德聰又表示，港人在回歸後都是「國民」，無論是「一國一制」或「一國兩制」，愛國都是基本義務，認為香港應關注幼兒的愛國情感教育，從小培養和激發幼兒的愛國情懷。

對於全國政協主席俞正聲在工作報告提到，要「深做細做」港澳青少年工作，容永祺指青年工作十分重要，青年發展亦是國家未來發展，建議增加讓香港學生到內地學習的名額，了解國家發展，同時亦可鼓勵內地企業給予港澳青年更多工作機會。

另一名政協委員王貴國發言指，中央、特區政府和政協委員等已在香港做了不少青少年工作，但仍有不少青少年及群體不太了解內地，強調各界要針對青少年的特點，例如推廣中國傳統文化時，結合青少年較感興趣的當代文化。

今年全國人大會議由周一起至本月20日閉幕，特首林鄭月娥會列席。

我屌你老母冚家鏟

毛澤大道東

改番日佔時期嘅名

黎了
主權移交前d 人好常講咩皇后大道東 qe 會改名
而家開始放風了

十卜

政協提議一向都係任佢嗡，有邊次最後有落實到?

早幾日去開中環半山
d 街名真係好靚

中共打到來了 要睇快d 睇

但是旺角可能要換換名字

又想清洗歷史

改做近平路

馬照跑舞照跳 普通法都係殖民地留落黎既野黎

割讓香港俾俾英國狗統治係中華民族既恥辱

改走英國野等於冇左對後人既警剔

政協仆街死啦

會有鐵路城巴也會有的士
但是路線可能要問問何事

遲d通街都係解放路，和平路，人民一二三路

我記得好似唔係第一次講啦

人民大道東

香港市第一人民醫院

建議扮民必須爭取：

曲街－〉支徒華街！！！！

知己一聲拜拜遠去這都市，
要靠偉大同志搞搞新意思！

早在九七年已經話維園改做 中央公園

中央公園唔夠味道
人民文化公園

東角少年宮